用黎供電既USB線最長可幾多？

供電比隻IP Cam

4米長既線再搏5米廷長得唔得？

要咁長做乜？

插尿袋好過啦

供電比隻IP cam

供電比Cam wor

R=pl/A

裝個插蘇係隔離好過

尿袋

我屋企果條大約7米距離 冇問題
但個頭係3叔果d快叉頭黎
唔知有冇關係

廷你老母,係延呀
理論上無限長都得,但條線一撚定要夠粗